有冇人覺得男人啲汗味好臭

話說今日放工時間搭地鐵，我係中環上車，有幾個地盤佬著住件白色背心塞咗入黎，佢地明顯係有陣難聞嘅味，我諗都冇諗一到下個站就直接落車。

利申:非歧視地盤佬

有次又係搭地鐵，
佢坐咗喺我隔離一直傳嚟好大浸臭汗味

我唔想突然間換位咁冇禮貌又搞到佢好難堪咁，
平時小小味小小唔舒服我都盡量忍耐，
嗰次真係臭到我都頂唔順，
直情喉嚨有嘢頂出嚟想嘔咁款，
一對下站開門狗衝出去呼吸返啲正常空氣

我好尊敬地盤工作嘅人，
但係收工希望你地可以換返件乾淨衫